剌客教條奧德賽 VS梅杜沙!!

一隻boss打十幾分鐘🙄

做乜負評

咁唔係點打

屌 以為你啲漫畫出片 比你呃左入黎

唔識整動畫